信豹哥，笑呵呵!!!!!!!!!!!

如題，有冇人見過 facebook 個 Luxury Style 豹哥 賣料，馬，波都有

有冇 ching 入過會試佢d料

話 ＄ 500 幫你上到廿萬

屌

5

6

我比左5萬 而家玩緊跑車住緊大屋

好叻喎巴打

1

2

3

4

7

8

10!

其實點解會有人信

想知佢個原理

黑洞

堅定流 推

push

u